仲有無後生仔保留咗敬老的價值觀？

尊賢不敬老

有 每次搭鐵都情願唔撚坐 企個幾鐘
咁樣算唔算？

唔係唔敬老，但係要互相尊重先得架嘛，老人又冇take care 我哋尊重我哋，又冇留一個好嘅社會畀我哋，點敬呀？

其實唔明 長命有咩好尊敬？

我幫啲老人 讓坐 係因為佢地需要幫 同埋有禮貌 唔關尊唔尊敬事

老大撚曬咩 敬人者人恆敬之